有無天水圍友一齊出黎小組練日文？

利申N無人士 無上過任何堂
程度去到可以睇日文小說同食生肉節目
閱讀同聽力都ok
係會話組織能力差
想互相修正同指點下
有意一齊練習既留telegram